(不推文) Hehe Sheshe 可以點識另一半出pool (16)

係味 1001 唔識開po? ?

我幫手開埋啦

新人留名
拎第1先，有人理

Kono巴幾時考

變左性先

新人lm

荳荳絲同紘巴見到未 著裙嘅魅力 幾多人為佢地打call

我想餵蕉

唔一定馬騮食蕉既

猩猩

兩個去飲茶應該幾好睇

你男友都係呢種？

放工上水

真心好掛住d 酸辣米線

食開邊間？我一直都試唔到荃灣老闆娘

無食開邊間
間野個名咁叫？

我食唔到太辣

me

無追文一問，日文巴同山P 巴係咪已經成為真CP 了？

係呀

最出名個兩間係荃灣既呢間同石蔭個間

我都咁話，會食到好似挨苦

日文巴要努力得到山p 巴的心

如果經過就去食

偶像

偶像先會有人睇佢地食野

我覺得用真個面對人好d, 起碼一開始已經接受左

眼見大把唔高嘅男都有拖拍

我住小西灣都會特登去食

咁遠 好多人排隊？

我一直都捉摸唔到佢開鋪時間

石蔭個間ok多人 但如果唔係午市既話都ok的

老闆娘我覺得冇d人講到咁好食試過就算

街市個間

食咩米線的？

啱聽，，好多fd教落唔試點知得唔得

灰什麼
明明你係高巴

Hola 你無上水期間 小受巴都唔見左

我太後生，求高手請教吓即係點

我都覺得人夾人姐，有時太talkative都唔一定正，做自己

咁 高 冇feel 定 矮 有feel 好啲

我覺得又唔可以咁講話唔選人嘅，有時都係要互相有興趣先有reaction

啱 矮過我都幾難有feel

我都想高 有feel

正太控？男仔咩行為令你覺得可愛

原來唔少男仔唔鐘意比人話可愛
之前我試過咁形容d 男仔

kono Wikipedia 巴

事關我覺得唔係有人選自己先去諗有無興趣
同一個人長久都要自己鐘意先得

咁我同你d fd 唔同，我又無咁諗

有時我覺得咁講係有d 曖昧成份tim

新人留名...

睇你對愛情點睇
我覺得愛情除左心動仲有好多野關事

係呀
係咪真係曖昧就要自己估下

8829

差d 想話你好仔，但又怕你話收卡

自問都幾注重有無心靈交流 有嘅話應該外在條件會無咁在意

諗起前排睇左個呀伯寫比呀婆嘅信，因為疫情見唔到一段時間，話好掛住佢，下款又寫住傻佬

明白

真愛

慘有呀婆身體有d 病，未必回到信
不過我相信心意已經傳遞左

訓，大家都早d 休息

個種深情好正

[member咁見佢真人多啊多？？
見佢嘅話佢有冇比特別嘅反應你？？
唔係你鍾意人，人就會鍾意你

加油啊巴打[/member]

咁啱又係到思想打交中
今日都叫有d 進步，好想放開多d過份嘅責任心
不過多謝鼓勵

CCC

咁係對方唔識珍惜
當然我覺得有時人都會習慣左身在褔中不知褔
所以要學識感恩

好呀，只係有時我返工回唔到
多謝你地

圍爐取暖

咁爽